hi淡友（679）

贏軍即將全面進場

熊哈

09:20打靶時間

國家隊會唔會救市

有少熊係手
追唔追熊好
好怕一彈就乜都冇

期先-六百幾

問價即放!

睇下9點半前有冇位，而家d價未企定好亂，比人fake 9

27951

笑死跌得600

比想像中少好多

一開市即走，廢時又俾國家隊玩死

熊叻仔

有成千點畀你夾腸

我睇多陣先，唔心急
等左成3日唔介意睇多幾個鐘

R 底
唔玩住
頭先一朝早豬左70點要調整下先

有無熊仔介紹

洗車妹夠鐘起身上戰場喇

我200呀痛死

All in 熊

今日會由佢跌
咁點解果日中午開市咁遲先襟制
托得咁肉酸核突

星期五蝕住放晒啲熊 allin牛
一開市就啪左

我覺得自己係高手

國家隊唔係人咁品

國家隊we are in need of you

追！

下世小心啲

星期五買熊佢死托
依家買牛由佢跌
唉

既然都打算唔傾
前兩日托市黎做乜鳩

你又話食左30點？

少有會認輸
欣賞你

夾高想點撚樣

型囉

講多次
10點幾孖展斬倉
小心有第二棍落

國渣隊掃貨喎

疊馬囉

200美期

郭嘉隊出動

想調查下仲有幾多人有撈底心態
有冇牛軍出黎講兩句

求近熊號碼

開市不問價牛

夾高俾你熊

創科669有得升係咩玩法

啪撚左

又黎印冥通死托？托撚死你呀支那佬

點樣唔啪啊水哥

有得俾你買近熊就唔會跌得去邊住架啦

有沒骨執

未過灑恆指主要成份股除淨日... 重入乜鬼牛

師兄呢排手氣好似麻麻

搭單問下未食糊既熊軍心情如何

好在少注2.5k

岩，新既熊軍買哂武器準備出城門

係好撚差輸左雞半

今日轉燈好唔好

點解

我10k allin
仲要係止蝕賣左隻熊

唔跟阿爺
好多人斬倉

托撚到

呀爺上呀

等睇阿爺轉燈

不過今日跌得咁少
Call margin都唔係好多人死
跌1200點就一定有第二棍

熊軍食哂糊未

上證死守2900

幫下港女

睇住佢由-40一野變左-4

估唔到居然守得住28000

入都未入，呀爺就托

港女死守280

果然玩面子遊戲

又造市，極醜惡
最大問題阻住熊軍發達

咪托囉
愈托愈要跌姐

淡友表示:HIGH左成晚 食得1幾格

一朝早扯爆哂，朝早唔駛睇住

有咩牛介紹

國家隊又入市

你買左D咩

好托得

守唔住

遠熊=.=

點止一格

想打10 打左1

係時候入牛坐國家隊格船啦

國渣隊冇子彈啦？

咁快托唔住

又做咩無啦啦跌

新熊幾點有?

出咗啦 掃咗一堆了

我星期五期+400時入既lp頭先至少+30%

7300 已入

沽沽多過接

笑撚死，係咪諗住跌少過美股就等於贏左貿易戰

自己搵啦 61003 60543

托高啲啦

熊已食糊

等睇重演上星期五下午開市畫面

一通又死，垃圾

似係又想慢慢妹 拖到出好消息

好消息咪又國家隊

睇死呀爺頂唔到幾耐,等呀爺沾完就出壞消息

刁仔幫侵侵含先係好消息，其他唔算

有冇好撚嬲
我依家真係好撚嬲

今朝鳩托可能又係讓領導先走

勁撚貴

睇佢托幾耐
加熊之後係度妹

希望快D上演人踩人

連100都托唔到

踩完啦

邊鳩個話穿28000就直插同我出嚟

電腦版有咩網可以即時睇恆指?

a股托完喇，領導搭左飛機喇

Investing

都未有人死
起馬要聽到大陸乜乜乜大老闆炒股破產先叫跌完啦下馬

ok
跌完了 升得

瘋狂巴掌 屌三日無玩成個人廢晒

跌啦屌

連登大船準備擱淺

又唔俾700跌

敢唔敢275?

今日有275, 大家互含一次

有無機會轉燈

屌佢升番

今日有275我幫侵侵含到雪雪聲口爆吞埋啦

食糊啦

跌唔落

Daylow已見
牛軍準備上線

國家隊執柒左佢啦,冇料到

谷咗成晚跌得500點

刁仔快Ｄ投降啦，仲死頂

D牛死鳩哂 轉黎咩

On9唔知係咪無乜點留意 今日入左兩轉牛完全坐唔定 跌小小就走 轉個頭又升返 畀人瘋狂連環巴

61463

屌你老尾連登仔個個熊點知跌唔到

玩細手d 先啦清

大棍升

熊仲唔食就無機會

入唔撚到牛

好on9呀屌 0.018入 0.012走 e家0.021 連續兩次係咁

你真係好勁

冇得食

仲有人托緊

Grapa 托撚住啊！！！！！！！！

又入又出 賺心跳

跌500-600當熊軍乞E咩，食咁細都唔夠老麥加大

比你聽日彈返150點 後日又跌300點

托到幾點

殺哂過夜牛

撚埋即市熊 好波

散戶 點同大鱷鬥

睇黎要買牛

搞到我真係走咗去睇
以為重上28200

點知係由28000 -> 28069

70點就大棍 又中伏

之前都無 係今日唔知係咪呢幾日無睇市搞到個人無晒sense

唔比人賺好撚惡

幾點孖展斬？係咪一定大棍落先？

國家隊啫

好多個股彈得好快
其實都托得幾明顯

淨係夠錢托qq

不嬲都話大戶有一套控市策略係撚晒兩邊人
要時刻記住呢一點，再部署多一步思維

大戶係唔係想扮反升昆人入牛?收皮啦

雙頂dh已到

淨係托騰訊都玩撚死我

咁既時勢狂入貨
係唔係咁天真以為見底可以上? 真係嫌錢多
睇下係老散買多定係大戶買多

個市要點玩 crazy

係唔係新錢未印哂，只可以托一個鐘

呂布以前話過10點半孖展唔補倉就要斬倉

佢依家跌得5百幾 可能啲人會選擇補倉唔係斬倉
未必有第2棍

但要知道有第2棍既可能性

有機，玩班賭撚心態

食左50格就走人 上證跌8點食係play9 me啫

點解隻62378 唔識郁

真呢，睇住位食算
我再等多陣先
或者一陣食左星期五先

你放曬去,佢就會直插

比啲信心呀熊軍
阿爺就快托唔住架啦

你唔係買撚左QQ熊呀?
隻妖野成日跌市都比人托，唔好咁搏好

你諗錯
係淨係托QQ夠玩

1299 700 兩隻都係妖野
0005有回購 又係好易畀大戶用黎托

今轉應該會落一落26500

真係好撚嬲自己 屌那星

遲早跌穿280

睇完醫生出黎仲撚緊狗

開市穿過啦

我本身諗住一開市入牛 睇唔岩價

開市追熊夾哂春袋了

避一避先啦

上返去唔計數
要確實穿

托乜野

想個市跌最好方法放曬手頭上既熊啦

要等下 我都望佢穿

巴打咁勇

換股1:20000
匯豐出得9成係咁

我就係賭700唔會跌
但佢d輪一跌就算托都升唔番上去

同我一撚樣

有無人開巿入左熊

D買盤係沽空盤買貨呀

怕撚咩 我遠熊轉隻最近 用贏嗰啲錢

期仔-57X 果時入左D

-500個時入

追到咁

又想妹到完場

呢d市倉個個輸

用左時間停止器

妹市勿進

橫行必跌

揸 7300 算，唔怕收回，跌市有回報，係無leverage比較渣d

等緊入牛 快跌

跌跌哈

28000承托位 恆指250天線 一穿就Free fall 穿唔到就可能磨住升。 各水睇路

申利 用左profit 50%買左最近熊

仲未跌
訓陣算

已經進化到叫跌跌哈
跌跌哈

呀爺we need you

妹乜

開市沽晒熊 入牛

嬲到我仆街 all in極牛一係輸撚晒佢一係贏

唔好升阿

國家隊幾時入場沽

熊軍又大勝

妹妹妹妹妹你老母死臭閪

你又入牛

屌 上證倒升

係阿

又係咁升
一棍打落去得唔得呀
妹你老母

啲熊係咁跌 咩環境

頭先太驚放左

我理念好簡單邊邊平入邊面 搵到位就入 搵唔到入市都唔入 絕不反手過夜

繼續入熊先

聽日290

國家隊我睇你托到幾耐

托到飛起

托得好明顯 無限金錢

棍升，滾動

大奇跡日

國家隊又出動

你入極牛?
等我入廿手燈鳩你

升乜春野

咪喇屌你

我的國亮劍

頭先放左好唔開針
蝕左好多
而家要賺返

唔夠侵侵打
咪打支港市果D熊軍老散

我的國

信左熊軍不問價熊

算，等侵侵出招，支那佬唔教訓下唔撚得

坐撚晒

阿爺

好彩空倉執平價牛格仔

入得熊未

今日中證監落order唔比基金沽

夾到好撚痛

真係唔撚識玩 咁撚樣都可以大棍升

恒指好惡下
美期比佢拉左上去
睇來短線可能要掉番轉買上住

夠我唔開心 我望住隻Q牛死左係我面前呀

一開市0.04嘅牛都要死

我屌好激氣

升乜鳩

我都坐緊，呢D位一係減下倉一係等下
完全平哂真係冇仇報
如果有壓力就止蝕走囉

你有冇加沽？
我等282沽牛入熊

嬲到我仆街 岩岩放晒d極牛 屌你老母on9市

抵你啦

畀人左一巴右一巴

大戶又撚狗咁撚

我放左D牛啦
你慢慢贏啦
執兩格就驚
都未贏返

轉頭分分鐘又落番一棍

屌原來到咗星期五daylow

巴打

輸淨$300 點玩好

屌你 跌乜

反升500

升*

有無人可以話俾我聽個一棍係乜撚嘢事 想知自己衰乜

由開市托到收市

又係你前兩日唔係仲有3000咩

唔算 最後都係正數 但係朝早真係嬲到仆街

熊軍袋屎啦陰鳩我

豬左幾多

頭先加左一皮

好波

冇
你衰在唔係支支黨員
唔知幾時有得執

高啲先家姑

搖撚準備

衰比國家隊托市囉
仲可以有咩衰

聽呢度d人柒up死得啦

未有呀?
上星期5 DAY LOW 今日-100左右呀?

cls , 上返282

我玩牛熊從來都無贏過

爺轉燈

仆街閪市

上星期day low 28203.22
頭先一穿就跌返落嚟算係補返裂口架喇
應該差不多沽

家姑就黎比熊軍刁死啦

不過我都走左 執得8格

OK 跟

唉唔撚驚,最後爭扎姐

一棍

早放左 4萬蚊入左700不死牛
0.010入 0.016-0.014走曬 宜定升到0.020...
So sad

做返熊軍 落去啦碌柒

說好的斬倉棍呢

震完啦
托完啦
屌你老母

跌跌啦

手腳慢 隻牛蝕多幾舊...

沽佢老母

Miss咗入熊價

阿爺托到轉燈就唔托
認為啲人會入市
點知又跌過
熊軍頂住呀

加咗小小熊
熊熊哈

畀人車到臉都腫

見到你地而家同賭大細差唔多

熊軍要堅持住呀
大不了減些少倉
呢劑點都要沽爆佢老母

咁多

仲牛，因9住左一巴右一巴

穿埋282 就285 gogogo

鬼叫國家隊阻住曬

11格未夠回血

一格800 今日收手溫書先聽日再玩

壞消息盡出。
都要咁樣升200點
我替牛軍感到擔心

見到275我含曬大家

冇子彈啦吊
等緊侵侵吊9刁仔還拖，爛DEAL架啦

等左3日賭場先開門唔係唔賭呀?

壞消息盡出咪升得lo

儲咗三日嘅購買力

如果係咁勁殺曬d熊比我睇

我都無子彈

又話不問價熊

輸撚緊30格

邊個敢講壞消息盡出
明明侵侵話終極死線係3-4星期後

屌
唔追熊賺緊5千...
比隻新熊累撚死

見到連開幾鋪細 追細開大
見人開大就買大 又反手開細

講親不問價都無好結果
所以我依家不問價牛

吊佢老母殺得200點就扯唔起架啦
等住比人沽爆

熊軍慢慢坐 個跌勢仲係到 聽日又低開

下 比佢升爆佢啦
想買平熊

屌滬深300點撚樣可以升咁多

希望國家隊豬鳩哂D錢幫老散接火棒

有錢搵仲想點

恒指見底了
熊仔可以準備上路

堅守位置
家姑又溝撚左貨

上你老母
佢印銀紙都要時間啦
佢一唔托就gg

損撚晒手

熊熊\|/

夾完啦，冇事啦熊軍

跪低等打靶啦
咁易贏錢就無窮人了

支那佬除左托屎乜柒都唔識
唔係咁都要淆佢呀?

馮糕嘉菇

你再講就會夾上285喊都無謂

開始了

冇子彈咪坐陣先抖陣飲啖茶先
發達邊有咁易

家姑家姑家姑

呢波引熊咋
貼價熊準備受死

冇力托啦咩吊你老母

引完牛
裂口補完 270見

深證痴撚線

阿爺轉晒燈啦

伏一沽一沽

美女都終於頂唔緊大jump
阿爺當災反而仲有得升
港女又係 呃尻我呀

再燈就292

侵侵應該準備好又黎丁蟹式TWITT

我發現我燈神黎買跌升 買升跌

托屎隊散水啦
DH己見，熊軍出城門啦

丁蟹

又手快食得50

買升 上292殺熊

買哂兩邊會點? 橫行?

熊軍上呀

又升乜野 跌就跌啦仆街

熊佢老母落地核

你而家買左咩

Drop to zero

5min短穿長
熊軍執定包袱啦

0.17x真係未買過

牙爺咁屈

$恒生指数()$对于美方发起的贸易战，中国的股民也表明了态度：不愿跌，但也不怕跌，必要时不得不加仓。面对美国的软硬两手，股民也早已给出答案：跌，继续加仓；涨，持股待涨。$上证指数(000001.SH)$

真係笑撚死

騰訊368直升375

CLS

我哋低估咗老散
真係身家救市

頂唔到好耐，港股都係外資天下，一走錢就hihi

嚴禁善意沽空，想跌都難

中国的股民身體卻很誠實

今期熊真係生逢時 都係走咗先

老散多謝都黎唔切
呢個時勢有人接老散火棒

哇又落嚟引熊 嚇我唔到
平價牛

你走先，一陣千跌

散戶一直有人買架

市底力好強

又回升

咁壞消息都升 入正牛擺到出年

現貨上，期唔太跟

冇信念就快D走啦
呢D錢唔到你地賺架

0.140 諗緊入唔入

諗多陣先無壞

壞消息已經消化
回升gogogo

300蚊入到咩

當左隻撈

300蚊買2手, 手續費都要跌幾百點先賺得返

真心？

今日dayhigh daylow都見完
可以做啲乜

痕指個圖真係好鬼吸引...美麗的中期調整

我覺得未出dh
起碼爺收市要見綠

手續費好平
買出買入都係3x蚊

賺2格就平手

震極都震唔走上星期頭沽緊果d淡倉
驚閪咩
有本事就派老解反攻美帝

個市等待緊面仔既指示, 到底佢入唔入市呢?

一dh 又加沽

仲加沽 無錢喇

支那亂到九彩
有錢留黎買糧食啦
真係想大饑荒咩仲掛住臉子

已經熄咗app等星期五食糊

1點番黎就千跌

休息囉,睇下戲,睇下youtube,睇下post,秒秒睇住張圖,當自己股神咩

每朝準時入極限牛, lunch 前放
賺錢就係咁簡單

希望公司快d出糧等我幫熊軍買子彈

好似講緊係面巴

熊熊哈 千跌信念熊

281好硬咁 跌極都唔穿

連登大船沉硬無死錯人

兩棍一打散就落daylow

好撚窮呀，好想數錢

穿左啦今朝

收市前入熊
開市放熊入牛

阿婆都識玩

就係唔比穿，睇下一陣有冇大棍

無
大戶睇到連登大船都想一棍打沉你

期850穿咗

連登呢d老散大本營睇住黎食

700個買盤
紮晒馬等人打咁

又唔係咩重要關口

跌550果時走左熊 受唔起刺激。。。

巴打要唔要買公用股抖下先

美期可以睇下

富途
買入 17蚊
賣出 17蚊

想請教下跌到咁上下可以買咩 有無好介紹?

借曬邦民去沽

300幾蚊

貴撚到啲熊

好好用

沽左美期，再試試佢

我覺得有排都未跌完wo, 而家一係吉倉先
一係月供分注入公用股草貨啦？

追牛追到無貨先升

。。本身入左幾多錢

點睇港股
妹撚咗成朝

都唔知點入

唔講啦
幾個月人工...

下晝國家隊又托

有冇熊軍玩long put?

但咁多日都無出現過3點後freefall嘅情境

屎就有得佢托

唔係又會出現星期五個日咁

畀你燈到橫行咗一個鐘

輸剩300蚊？

係

一朝早向上爆左幾百點好正常會妹下啦
等食完飯睇下爺西係咪仲燒錢買上

有預感晏就跌穿280

升What

要斬手指了

斬左啦 用緊腳指

Lai Lai 地野
太早沽
好似有伏

托多陣 派下貨先講

Dllm
又妹左個上晝

唔敢入
執左幾格等放完飯左玩

來來回走左幾轉咁都執幾舊
D牛好抵玩

輸咁多。。 比人打哂靶？

玩大手d 一兩格就走

打曬啦 成日勇武牛過夜
朝朝訓醒就收皮

呢到好多中學雞用零用錢玩牛熊證
賺左一千幾百就以為自己係股神
輸一千幾百就話要IFC排隊

唔係講緊我下話

但係真係好撚驚
話就話升一格幾舊
但係跌一格就double

等等先，咁樣妹都係冇方向
而家等侵侵出手

我4位數一格都未驚啦

好慘

行鋼線

而家睇下點先，唔對路cut 左佢再plan過

撚狗咁撚

上等會員係唔同啲

玩大槓桿唔預輸哂都唔好入場比較好

冇靚牛
全撚部食格食到仆街
升40點先執1格dllm

屌你啦
你有米

其實係me，不過已經老了，我都想做中學雞扑女同學

抵你死啦
頭先又執返曬

新熊咩號碼

有咩米，死窮撚all in咋

完全無水位沽 屌

支持巴打，熊軍未撚驚過

。。 咩抵我死 痴左線？

咁睇唔開
你真係唔知大芋同支支托到幾時喎
重有呀婆助攻

抵你牛打靶

我覺得聽日又升番幾百

頭先賺翻喇

你牛咗幾耐

屌你依家咩倉

頭先睇到d野 不過殘體字 大家有無興趣睇

話哂都瀉左2000
回少少好合理姐

頭先執完8格就空到而家

貼落word度轉繁體再貼

照黎喇

圖黎

拓海 唔啱聽嘅說話你想唔想聽

所以咪要屌下你
其實我係上次輸完而家唔敢大手買
最多都係25手

彈沽彈沽

都赤化曬
中港唔洗分
照貼

lihkg 唔係有自動殘轉正咩?
不過快d啦

係唔係今日跌唔落既原因

又封沽盤

係真唔係？

你唔沽，外資照沽，咪又係益咗外資大戶

血肉長城

3萬蚊過夜

信一半就好

唔出奇
響支那沽乜沽物會有人上門搵你

冇牛過
日日熊過日日賺
不過開市走左熊

阿爺真係 咩都做得出

錯了 係「你啊爺係雞 兩萬八過夜啊」

高手

成篇野只信禁沽就得啦

冇左呢批應該就真千跌
支那人真係命苦
睇岩市都冇得賭

cls 點玩呀 又禁沽又國家隊托市

日日贏

可摸耳禁沽埋恆指

屌 阿爺禁沽即係唔洗玩啦

佢可以頂到幾多日

琴日驚無熊加沽
依家擺係度又無人沽落去

硬係覺得下晝會有一棍
差在大棍定小棍

話咗唔好熊啦跌700仲熊咩心態

棍上定棍落先

依家-300都無人沽

巴打收手啦！

大棍上

落啦

點敢入一陣跌跌下國家隊又一棍車埋嚟

係果日夾撚左我300點之外真係日日賺

大棍落 熊爆佢 牛軍士氣已完

300蚊都忍唔住要賭 cls

下晝例牌托一野

第一次見輸得咁徹底

你牛仔嚟

落緊啦
似重演星期五
下晝低開即走

等美軍黎幫下熊軍
而家休息下先，叫春都叫到口乾

下晝棍上夾到熊軍噴精

腳指都就要斬

訓晏左, 錯過左平時既鳩沖時段

熊仔諗住賺幾多走？
目標100% 唔貪心

牛奶仔

想沽外賣仔

希望你珍惜生命

下午先係戲肉

啱啦 朝早應該訓
妹撚咗成朝
好似去釣魚打龜咁

我真絲黎架囉
叫都叫牛奶妹啦

嬴左個M唔玩啦
一陣倒輸番

下晝日日托到驚

我訓晏左, 遲到添呀

贏左個M

誇大咗喇
國家同自己錢比
走咗再算喇

好唔好入隻牛仔玩下？

妹足個半鐘
好撚野

屌, 打少個字
M記

唔好 唔爆大棍落都唔好
大陸仔依家仲鎖緊消息

據路透消息，美國總統特朗普表示，他認為代表團最近在北京舉行的會談會成功。

當地時間13日晚，在白宮舉行的一次晚宴上，特朗普表示，雙方的經貿談判如果成功，應該在「三到四周」內揭曉。

特朗普説：「我感覺會非常成功。」

又出口術

唔使鎖消息啦
鎖沽盤夠玩了

完
牛得

又黎

下晝牛定熊

熊 一定係熊

我隻熊仲坐緊

淡友好似the big short個Christian Bale咁

傾得成都係跌

贏國又贏
同連登贏軍一撚樣

美期妹到on9咁

仆街又撚
不過要簽都係簽亡支DEAL
簽飽佢

如果成功

港股都妹咗半日啦

咩係成功

成功傾deal, winwin?
成功打巢支？

升返小小比家姑

Why Rise

半日700億
但妹咗半日跌唔落
個個都托

諗諗下侵侵根本冇意願去傾
依家又話加汽車關稅
同日本歐洲作對
佢根本想國家轉移返買美貨加內需

都岩gei 唔引多d 人落搭點向下殺

禁沽同銀行唔比拎錢有咩分別

今日隨時橫行到收市

btw 仲有40格profit 驚閪呀

忍唔到手入左隻牛仔，爬格仔執到餐晏

仆住執錢呀

日日玩家姑玩到窮，家姑袋走哂D錢

唔係16號咩

下晝執大錢呀

家姑真係貪錢嘅女人

全日跌600點收市

琴晚呢度叫緊千跌
點知得三分一

就黎要一棍插到家姑拎番哂D錢出黎求饒

成朝無睇 岩岩望一望似係爆落格 一間-700唔是夢

淫賤的家姑

咁老老豆豆
千跌真係好難
爺爺咁硬淨
跌600-650正路d

唔係叫千升咩

可能要計埋天日先有千跌
天日凌晨美帝收左市就到侵侵出拳

協助托市

企穩左一陣資金就流入qq炒業績

Po錯圖

今日條線直行咁

入咗午市牛過 等收埋錢去吉仔打邊爐

食死d牛佢

真心唔敢過夜
過完星期五都震晒

多謝

牛？

小注算啦
即市慢慢撚家姑都唔遲
一心急沉唔住氣多數出事

排

其實全世界都慢慢跌緊
係阿爺港女成日搞事

老麥孖芝都係牛肉
仲要有2塊

美女個波好撚硬

鬼叫香港北面果個叫支那咩
惡撚到唔比跌市，佢自己托屎賺錢就得
老散又要比佢撚

今日早市走勢就好似港女個波咁

加左蛋?

係 好似吞精咁

係喔
升戈到成個LIN頭咁

支支賺錢方法真係好笑
一早買曬平貨
之後封沽啲傻散就焗上
支支就高位派貨
結果得傻散入場

無喇 跌到盡啦 如果無新消息就跌400點收市

咁係咪轉其他戰場好？

QQ下晝轉燈

侵侵應該繼續加全球關稅
加速經濟衰退

但美國失業率低位緊

咁正

當初歐美都係貪亞洲成本低outsource工廠去中國同東南亞

咁無理由有著數就你奶哂 輸打贏要啦

係唔俾中国奶啫中国香港都加25%到時就正

下一波點會唔搞香港？

做乜講到咁macro
即刻跟唔上

入唔入牛好

升小小家姑安心D

不要問 只要信

下午爆番上

再升家姑就無錢了

低開高升
先比熊走
再比牛走
皆大歡喜

賭場就快重開，好興奮

準備千升了

你就好啦
可摸以分返少少profit嚟

想得太多
牛牛晏啲笑鳩死你

屌今日擴容？
唔撚記得咗

問題係支支要拎曬人地技術
之後copy 人地再告返人

晏就例升一段

熊熊接受現實啦

依家咁睇啦
中線跌穿100天，即將穿250天
中國又反擊美國出關稅制衡政策，中美互劈
正路就一定買熊

但由於股市短線波幅一定撚狗（因為券商、投資銀行都要食飯）
加上有國家隊出動
唔洗問呀貴
下午一於牛佢老母！！！

準備轉綠燈

先跌700
再升1000
收市+300 敢唔敢？

就黎豬到分唔到曲直啦

【大師午間教路】
大師話今月嘅低位仲未見，不過建議投資者先食一半淡倉先...
若明天恒指藉騰訊業績抽一抽高，可於28,200至28,300點加沽

千跌開始

大師又出手

+3000

Gun

熊軍吹大雞

唔好咁狼死得唔得

+300

最好搞禁運 禁止從美國進口任何商品
一次過 ko 美國

YEAH ！

就睇下玩幾大
全球經濟瞬間收檔

屌
做乜升架

國家隊

唉屌又嚟暴力托市
玩撚咩

棍上ok?

屌咩
大棍打上

沈門信念加沽大法！

大師5分鐘前講完沽即升

星期五都升

Ok

大棍上呀

今日最少283

熊軍又贏

國家隊食完飯返黎開工

沈大師睇死騰訊

跟大屍沽佢老母臭西

273 就勉強收貨

佢次次睇死，700就係業績就靚仔

大師信念夠勁，單人匹馬都打贏國渣隊

上星期五過夜熊今朝高位食左啦
懷疑今日中國隊會托到收市
然後聽朝競價時段又跌見紅

明白晒
即係即市買牛
收前前熊過

日日都係呢個劇本

高位又沽到出過無一分鐘彈咗上去

識玩了

熊軍發哂達

你又入左牛咩

今朝沽咗期
俾大戶夾到老母爛臭西

好彩係模擬倉

睇淡都正常
依家都係炒出黎
但大師睇低到300蚊又誇張咗

吹水不如搵我啦

國家隊又托乜野

靜雞雞

完啦 上證轉燈
連登大船又沉

每日都要9點前買貨

我講牛軍

一恐慌上黎通常跌會跌突，睇遠d都可以接受

睇嚟今日daylow已見

上呀牛牛

係托柒呀巴打托柒咁托

仆街仔
又話帶我賺錢
好彩一早入左25手
實燈撚死你

明知會托架啦熊軍咁早打飛機 on99

痴撚線 成點鐘得3000億成交

3000億

A股啊

上證明明紅燈轉眼變成綠燈

285了轉燈準備

但都係1300億成交
神秘力量升市

有你係度
我係咪應該ALL IN 燈到你打靶

邊度285

國家隊出手轉咗2次燈
睇下佢會唔會再跌

我係來自2個鐘後

。。 點解咁想我死

精神病上網係咪免費

已入牛

Impossible啦今日daylow已見
熊軍一係坐一係蝕住走

因為我豬你唔可以贏

應該回到283

唔好FF咁多啦

你有冇比過錢？

我個個月交上網費

清 唔好咁癲

咁精神病都要比錢上網的

上證屌緊DH

巨棍6點

Cls 咩想豬死人

HSI 夠膽你就轉燈

牛仔爬格仔，執到餐free lunch

有冇人夾錢去IFC
輸晒唔夠錢搭車

行路去咪得
臨死做下運動
清醒下

熊軍又贏 一日執幾百點

留意到你燈咗好耐 重牛？？

熊軍日日執六七百點 牛牛就日日火中取栗

Call過夜一開市反手沽

想問+3000點邊個會唔開心？
就係你班熊賭徒

245上300唔見你講

時間停止器

就係輸到好似青姐咁喊

大戶唔開心

咁緊係講緊呢幾日啦

轉身要快
開咩都中

各位熊君輪后
勢頭唔岩可以撤退先

托條撚咩，加沽啦

坐緊？

30000點gogogo

熊仔咁貴 不了
買極牛執格仲好

畀我搭沉左
唔落車就

A股玩壞盞燈未？

妹夠未 拿拿林一棍車上去啦

等陣會唔會2幻8都穿埋.....

一條橫線

驚閪咩
有支支廠房支持

咪撚ff啦
牛牛gel緊頭上285

唔係禁沽咩，竟然有人走到？

燒山真係好撚勁，預測今日跌一千點
即時跌幅收窄比你睇

你地班牛牛gel頭未
邊邊gel邊邊奶野

連登都係叫緊千跌
叫得無咗600點

咪就係支那自己有得沽

講真買牛坐定粒六
港股呈現嚴重超賣
上兩萬九指日可待

又燈

入一手之後即刻GEL
幫牛牛燈到落279

十件之後?

收市熊過啦
今日個市完左架啦

靠你入牛
今日兩邊打幾巴 無咗2/3k

HI,岩岩訓醒,想訓托左未

問*

除左仆你個街之外 我無野補充了

係咪出左新熊

瘋狂GEL 頭

連登搭沉船

各位 我入咗一手牛 好快就落276架啦

唉睇見個市托到咁
都預咗熊仔要槍斃

謝豬隆恩

上都冇奶力，dh 已過

坐到眼淚都流左幾滴 做乜都錯

Dayhigh daylow已見 都唔知睇個市嚟做乜
全日玩得半個鐘

屌,暴升,熊軍仆制啦

試下call

街

熊仔再過夜
明日再戰

牛軍 中柱

遠牛兄呢

有返啲脈搏

唔跌已經係托左㗎啦
你估真係要轉綠燈先叫托咩

話時話
牛軍第一兵去左邊

有冇熊軍已經走左啦
出黎報一報到

我 走咗騰熊
怕咗佢

好彩放得早
垃圾牛

國家隊冇力了了

好快又夠平
可以再入牛
牛牛哈
ALL IN

全靠艾古買入一手牛刺激大市

騰真係熊唔過

50點上落CLS

381沽今日370走到都偷笑

一反手牛又跌

重call啦

星期五重貨今朝又比錢家姑

輸到細期都唔夠錢買

麵神今日未出po搞到冇方向

大戶都等緊麵神指示

唔買牛熊買option

今朝走左，轉身牛爬格仔賺飯錢

係時候加熊了

入左小注牛等財報

牛熊你買晒啦

好同壞都會升

281鑽石能量底

入熊啦

唔講真係會以為收左市

跌一跌先入
遲左啦

鑽石底入牛=100%贏

國家隊呢國家隊呢

牛點輸

279

牛軍會勝利

接完老散火棒死撚哂啦

熊軍會戰勝歸來

次次話死 第二日又嚟過

頭先冇走實蝕死你呀

重有我個一手燈緊你

熊好貴

281有神秘力量托住

281真係鑽石底黎

再黎多棍走牛

281硬撚過碌鳩

是日range: 28101-28107

我屌你 蝕住兩格走

個condom 穿左好多次啦
穿完又補返

700比人唱好
熊得

6點波幅
大賺

有國渣隊托係實力黎

28101買牛放熊
28107買熊放牛
應該致富了

On9市，想妹到幾時

屌又棍上

咁咪係咁輸一格畀券商

咁環保?

支支係咁上下啦

悶撚到個市

我執左兩格走

上證睇圖似仲有一棍

妹左成日

上證不是圖表可以解釋
係人大釋表

屌好賺到仆街
貼281開牛兩格食再轉熊落番281又食不停loop

係 你贏到悶

新手
你地講既一棍係咪姐係一點

妹完未? 快D棍上 俾位沽

死婆八婆

冇啦食左午後果棍冇玩
好撚驚

咁大跌市咪要成千棍？

家姑唔等人

梳 我熊牛都有一手 所以磨爆

沽咗熊佢得唔得

破range
牛牛牛

沽咗牛

又一棍

殺牛用既,一棍

仆你個街

每生產一棍，就意味着一個牛軍被殺掉

一棍=10點
一大棍=20點
巨棍=50點
爆上=100點
升災=200點

日日熊過無得輸

啱啱熊仔畀人一棍捅落屎眼

無50點都唔算棍啦

千跌=-400

真
連登大船鐵達尼

又妹撚到收

熊軍最後召集

未食糊 唔好叫我 好撚唔開心

好撚悶

hello moto

一早入左朝早高位入左

你當年扑唔到 E加都唔得 利申 這些機會

其實橫行都好
唔洗夾高兩百逼我叫春
雖然依家都叫緊

你是但放一邊
但係單聲先

真

信錯熊軍乜撚野不問價入

我都係 信親都死

2810x 又到

你仲坐緊?

唔敢入隊

坐咗好多日
會唔會坐到到期日

當年溝個mk妹
砌到而家

快快手棍落ok?唔多 比多100點黎

281咁大阻力 估唔到

國家冇錢再托了
牛0.31走人

會唔會又黎過上返28150

280 250天線正常

扑mk嬸？

好似冇力了

平日chok完3點橫行
今日橫行 咁3點會點？

一講穿咗

大升

時間停止

281 好吸引,

輸淨$300 我仲企左係到 唔知點算

貼牛競價過夜

就咁睇似冇力上 除非有好消息 而家國家隊定多托住唔會推上派錢 其實可以加沽搏佢穿250天線 一穿就直插冇水花

有無number

家姑：大棍我要⋯好粗⋯啊

終於穿281啦屌

上證托完又轉燈
國家隊就快唔夠揪

自己search啦
死剩個幾隻
抵你得返300

而家就唔mk啦

巴打早d出聲就好了

終於肯開車

得個托字, 又唔上, 得死局

嗚

點睇？

有冇大注極牛既手足

啲熊一gel今日又會dayhigh收市

3點後無阿爺托市會點呢

熊軍唔gel頭都仲有計傾pls

忍左手好耐 佢妹足咁耐

900幾億成交都妹到咁

Dayhigh收市
啊爺阻港女升

睇下道期堅落定玩野
短底係25250 左右，希望到

屌你，有聲

今日悶到訓

282 可以搏沽 280都可以買升 不過都係搏

Hammer已現

到底了

但收市前道期應該都係妹㗎啦

大注兩手

等緊佢穿280

今日買熊 聽日買樓

比d力

證明有支支接貨

今朝豬左2000
執左幾之牛都未追返

星期五啲牛沽咗未？

能量底

280咁高就有鑽石底

爺西推完上證
3點開始推港女

你都走左啦

向下插

有冇學我講allin鏝, 我都有買當收息

唔敢
唔識玩

真係訓陣先

岩呀 儲多d牛牛再一野插落去啦